應該要取消放煙花啦

應該要取消放煙花啦，仲慶乜鬼祝...